\RequirePackage{amsmath}%
\RequirePackage{ulem}%
\newcommand{\VSTUInitializeRDO} {%
\input{TitleCommon.tex}%
\renewcommand{\VSTUDocumentCodeSuffix}{34}%
% Переопределение команды для разделов
\renewcommand{\beforechapterskip}{\vspace{\GostBeforeTitleSkip}}%
% Переопределение команды для нумерации приложений
\gdef\theappendix{\VSTUDocumentNumbersPrefix\@arabic\c@appendix}%
\fancypagestyle{plain} {%
  \fancyhf{}%
  \fancyhf[HCO,HCE]{\mdseries{\VSTUDocumentCode\\}\thepage\vspace{2mm}}%
}%

\pagestyle{plain}
{
% Титульник системного программиста
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\addtocounter{page}{-1}
\begin{center}
\VSTUTitleHeading
Кафедра <<\VSTUDepartment>>\\
\end{center}
\vspace{\fill}
\hfill\VSTUTitleHeadApproval
\vspace{8mm}
\begin{center}
\VSTUTitle\\
\vspace{\fill}
РУКОВОДСТВО ОПЕРАТОРА\\
\vspace{8mm}
\VSTUDocumentCode\\
\vspace{8mm}
Листов \totalpages\\
\vspace{8mm}
\end{center}
\begin{flushright}
\VSTUTitleDirector
\end{flushright}
\vspace{8mm}
\begin{flushleft}
\VSTUTitleStandardsAdviser
\hfill
\VSTUTitleImplementer
\end{flushleft}
\vspace{\fill}
\begin{center}
Волгоград,~\the\year
\end{center}
}
\newpage
}
